我係一個炒賣師，今年囤積左唔少麥樂雞無人買

我諗香港真係無人食麥當勞了
我賣返10蚊9件都無乜人要，唯有搵日倒晒落海，希望d魚食麥當雞唔好食手足d肉

遲啲ww 3有麥樂雞有閪吊喎
利申：買咗一百打

炒唔起，d人個個屌我老母話麥當勞比狗食

你講依句野有無諗過喺荔枝角嘅手足？！

冇糧食嗰陣狗糧都會覺得好食
利申：以前得罪工場工頭
搞到日日要食狗糧

炒N95

😂樓豬慶祝梁天椅坐牢都未劣過啦

之前話m記食物嘅防腐劑多到無曱甴老鼠敢食
放左一日就一堆螞蟻
我屌佢老母

連埋一齊食

養左一段時間，有感情

射d精落去睇睇會唔會變成蟻王

試過啦 沉撚死左

期待手持午餐肉同麥樂雞就有閪屌嘅日子